迷茫管家與懦弱的我 定 如果折斷她的旗

揀套黎睇
迷茫管家與懦弱的我
如果折斷她的旗

正已評

如果一定要2揀1
一定前者
利申:兔仔派

加速加速

拆flag好撚跳脫 前者好睇好多

我修羅都好似幾正

yes
真涼bb

愛衣醬

一定係揀迷茫管家與懦弱的我
奏大小姐

睇左少少完全睇唔明佢個設定係想點 捉棋?

冇睇過後面

未睇過後者，但聽聞後者臨尾兩集超展開又可以自完其說，應該都值得睇下

前
冇睇過後

睇前者，再聽後者ed

前面個套我剩係睇左動畫

想問小說仲有冇出緊? 定已經腰斬停刊左

小說好似都已經完左

後者睇動畫最後真係會睇到成舊雲咁

唔好話我打手 我修羅的確好正
真涼世界第一

做乜野突然咁多正皮

就睇完 幾正

旗好似爆死左